{
  "{{modelName}} is thinking...": "{{modelName}}이(가) 생각 중입니다...",
  "{{user}}'s Chats": "{{user}}의 채팅",
  "{{webUIName}} Backend Required": "{{webUIName}} 백엔드가 필요합니다",
  "Deleted {{deleteModelTag}}": "{{deleteModelTag}}이(가) 삭제되었습니다",
  "Deleted {{tagName}}": "{{tagName}}이(가) 삭제되었습니다",
  "Embedding model set to {{embedding_model}}": "임베딩 모델이 {{embedding_model}}로 설정되었습니다",
  "Enter {{role}} message here": "여기에 {{role}} 메시지를 입력하세요",
  "Enter model tag (e.g. {{modelTag}})": "모델 태그(예: {{modelTag}})를 입력하세요",
  "Model {{modelName}} has been successfully downloaded.": "모델 {{modelName}}이(가) 성공적으로 다운로드되었습니다",
  "Model {{modelTag}} is already in queue for downloading.": "모델 {{modelTag}}이(가) 이미 다운로드 대기열에 있습니다",
  "Model {{modelId}} not found": "모델 {{modelId}}를 찾을 수 없습니다",
  "Model {{modelName}} already exists.": "모델 {{modelName}}이(가) 이미 존재합니다",
  "Permission denied when accessing microphone: {{error}}": "마이크에 접근할 때 권한이 거부되었습니다: {{error}}",
  "Pull {{searchValue}} from Ollama.com": "Ollama.com에서 {{searchValue}}를 가져옵니다",
  "Reranking model set to {{reranking_model}}": "재순위 모델이 {{reranking_model}}로 설정되었습니다",
  "Scan for documents from {{path}}": "{{path}}에서 문서를 스캔합니다",
  "Set embedding model (e.g. {{model}})": "임베딩 모델(예: {{model}})를 설정하세요",
  "Set reranking model (e.g. {{model}})": "재순위 모델(예: {{model}})를 설정하세요",
  "Speech recognition error: {{error}}": "음성 인식 오류: {{error}}",
  "Uh-oh! There was an issue connecting to {{provider}}.": "어머! {{provider}}에 연결하는 문제가 발생했습니다",
  "Unknown File Type {{file_type}}, but accepting and treating as plain text": "알 수 없는 파일 타입 {{file_type}}, 그러나 일반 텍스트로 받아들이고 처리합니다",
  "'s', 'm', 'h', 'd', 'w' or '-1' for no expiration.": "만료 없이 사용하기 위해's','m','h','d','w' 또는 '-1' 사용",
  "(Beta)": "베타",
  "(e.g. sh webui.sh --api)": "(예: sh webui.sh --api)",
  "(latest)": "최신",
  "a user": "사용자",
  "About": "에 관하여",
  "Access on web, iOS, Android": "웹, iOS, 안드로이드에서 접근",
  "Access to ": "에 접근 ",
  "Accurate information": "정확한 정보",
  "Add": "추가",
  "Add a model": "모델 추가",
  "Add a model tag name": "모델 태그 이름 추가",
  "Add a short description about what this modelfile does": "이 모델 파일의 기능에 대한 짧은 설명 추가",
  "Add a short title for this prompt": "이 프롬프트에 대한 짧은 제목 추가",
  "Add a tag": "태그 추가",
  "Add custom prompt": "커스텀 프롬프트 추가",
  "Add Docs": "문서 추가",
  "Add Files": "파일 추가",
  "Add Memory": "메모리 추가",
  "Add message": "메시지 추가",
  "Add Model": "모델 추가",
  "Add Model,supports multiple models to answer questions simultaneously.": "모델 추가, 여러 모델을 동시에 질문에 답할 수 있도록 지원",
  "Add Tags": "태그 추가",
  "Add User": "사용자 추가",
  "address invited": "초대된 주소",
  "Address is required!": "주소가 필요합니다!",
  "Adjusting these settings will apply changes universally to all users.": "이러한 설정을 조정하면 모든 사용자에게 일반적으로 변경이 적용됩니다.",
  "admin": "관리자",
  "Admin Panel": "관리 패널",
  "Admin Settings": "관리 설정",
  "Advanced Parameters": "고급 파라미터",
  "all": "모든",
  "All Documents": "모든 문서",
  "All fields are required!": "모든 필드가 필요합니다!",
  "All Users": "모든 사용자",
  "Allow": "허용",
  "Allow Chat Deletion": "채팅 삭제 허용",
  "alphanumeric characters and hyphens": "영문자, 숫자 및 하이픈",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
  "Amount is required!": "금액이 필요합니다!",
  "an assistant": "조수",
  "and": "그리고",
  "and create a new shared link.": "그리고 새로운 공유 링크를 생성",
  "API Base URL": "API 기본 URL",
  "API Key": "API 키",
  "API Key created.": "API 키가 생성되었습니다.",
  "API keys": "API 키",
  "API RPM": "API RPM",
  "April": "4월",
  "Archive": "아카이브",
  "Archived Chats": "아카이브된 채팅",
  "are allowed - Activate this command by typing": "허용됨 - 이 명령을 입력하여 활성화",
  "Are you sure to become a distinguished member?": "뛰어난 회원이 될 확신이 있나요?",
  "Are you sure?": "확인하시겠습니까?",
  "Attach file": "파일 첨부",
  "Attention to detail": "세부사항에 주의",
  "Audio": "오디오",
  "August": "8월",
  "Authenticated email address:": "인증된 이메일 주소:",
  "Authenticated wallet address:": "인증된 지갑 주소:",
  "Auto-playback response": "자동 재생 응답",
  "Auto-send input after 3 sec.": "3초 후에 자동으로 입력 전송",
  "AUTOMATIC1111 Base URL": "AUTOMATIC1111 기본 URL",
  "AUTOMATIC1111 Base URL is required.": "AUTOMATIC1111 기본 URL이 필요합니다.",
  "available!": "사용 가능!",
  "Back": "뒤로",
  "Bad Response": "나쁜 응답",
  "before": "전에",
  "Being lazy": "게으름",
  "Builder Mode": "빌더 모드",
  "Buy Now": "지금 구매",
  "Bypass SSL verification for Websites": "웹 사이트의 SSL 인증 우회",
  "Cancel": "취소",
  "Categories": "카테고리",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Chat": "채팅",
  "Chat Bubble UI": "채팅 버블 UI",
  "Chat direction": "채팅 방향",
  "Chat History": "채팅 기록",
  "Chat History is off for this browser.": "이 브라우저에서 채팅 기록이 꺼져 있습니다.",
  "Chats": "채팅",
  "Check Again": "다시 확인",
  "Check for updates": "업데이트 확인",
  "Checking for updates...": "업데이트 확인 중...",
  "Choose a model before saving...": "저장하기 전에 모델 선택...",
  "Chunk Overlap": "청크 중복",
  "Chunk Params": "청크 파라미터",
  "Chunk Size": "청크 크기",
  "Citation": "인용",
  "Click here for help.": "도움말을 위해 클릭",
  "Click here to": "여기를 클릭하여",
  "Click here to check other modelfiles.": "다른 모델 파일을 확인하기 위해 여기를 클릭",
  "Click here to select": "여기를 클릭하여 선택",
  "Click here to select a csv file.": "여기를 클릭하여 CSV 파일을 선택",
  "Click here to select documents.": "여기를 클릭하여 문서를 선택",
  "click here.": "여기를 클릭",
  "Click on the user role button to change a user's role.": "사용자 역할 버튼을 클릭하여 사용자의 역할을 변경",
  "Collection": "컬렉션",
  "ComfyUI": "ComfyUI",
  "ComfyUI Base URL": "ComfyUI 기본 URL",
  "ComfyUI Base URL is required.": "ComfyUI 기본 URL이 필요합니다.",
  "Command": "명령",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Congratulations on becoming": "에 되신 것을 축하드립니다",
  "Congratulations on passing the verification!": "검증에 통과한 것을 축하드립니다!",
  "Congratulations on successfully upgrading pro!": "프로 업그레이드에 성공한 것을 축하드립니다!",
  "Upgrading pro failed!": "프로 버전 업그레이드에 실패했습니다!",
  "Connections": "연결",
  "Content": "내용",
  "Context Length": "컨텍스트 길이",
  "Continue Response": "응답 계속",
  "Conversation Mode": "대화 모드",
  "Copied shared chat URL to clipboard!": "공유 채팅 URL을 클립보드에 복사했습니다!",
  "Copy": "복사",
  "Copy last code block": "마지막 코드 블록 복사",
  "Copy last response": "마지막 응답 복사",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "Copying to clipboard was successful!": "클립보드로 복사가 성공했습니다!",
  "Create": "생성",
  "Create a concise, 3-5 word phrase as a header for the following query, strictly adhering to the 3-5 word limit and avoiding the use of the word 'title':": "다음 질문의 헤더로 3-5 단어로 구성된 간결한 구문을 생성하며, '제목'이라는 단어를 사용하지 않고 3-5 단어 제한을 엄격히 따릅니다:",
  "Create a concise 3-10 word phrase as a search keyword for the following query, strictly adhering to the 3-10 word limit:": "다음 쿼리에 대해 3-10단어의 간결한 구를 검색 키워드로 만들어 주세요. 3-10단어 제한을 엄격히 지켜주세요:",
  "Create a modelfile": "모델 파일 생성",
  "Create Account": "계정 생성",
  "Create new key": "새로운 키 생성",
  "Create new secret key": "새로운 비밀 키 생성",
  "Created at": "생성된 시간",
  "Created At": "생성된 시간",
  "Created by": "생성자",
  "createdAt": "생성된 시간",
  "Creating": "생성 중",
  "Current Model": "현재 모델",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Custom": "커스텀",
  "Customize Ollama models for a specific purpose": "특정 목적을 위해 Ollama 모델 커스터마이징",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Reward upkeep": "보상 유지",
  "Database": "데이터베이스",
  "December": "12월",
  "Default": "기본",
  "Default (Automatic1111)": "기본 (Automatic1111)",
  "Default (SentenceTransformers)": "기본 (SentenceTransformers)",
  "Default (Web API)": "기본 (Web API)",
  "Default model updated": "기본 모델 업데이트",
  "Default Prompt Suggestions": "기본 프롬프트 제안",
  "Default User Role": "기본 사용자 역할",
  "delete": "삭제",
  "Delete": "삭제",
  "Delete a model": "모델 삭제",
  "Delete chat": "채팅 삭제",
  "Delete Chat": "채팅 삭제",
  "Delete Chats": "채팅 삭제",
  "delete this link": "이 링크 삭제",
  "Delete User": "사용자 삭제",
  "Description": "설명",
  "Didn't fully follow instructions": "지침을 완전히 따르지 않음",
  "Disabled": "비활성화",
  "Discover a modelfile": "모델 파일 발견",
  "Discover a prompt": "프롬프트 발견",
  "Discover, download, and explore custom prompts": "커스텀 프롬프트 발견, 다운로드 및 탐색",
  "Discover, download, and explore model presets": "모델 프리셋 발견, 다운로드 및 탐색",
  "Display the username instead of You in the Chat": "채팅에서 'You' 대신 사용자 이름 표시",
  "Do not lose it!": "잃지 마세요!",
  "Do not share it. Do not send it to anyone on WeChat, QQ, Facebook, Line, KakaoTalk, WhatsApp or any other communication software. If you use this document on a malicious phishing website your asset will be stolen!": "공유하지 마세요. 위챗, QQ, 페이스북, 라인, 카카오톡, 와트슬앱 또는 다른 통신 소프트웨어에 전송하지 마세요. 이 문서를 악의적인 피싱 웹사이트에서 사용하면 자산이 도난당할 수 있습니다!",
  "Document": "문서",
  "Document Settings": "문서 설정",
  "Documents": "문서",
  "does not make any external connections, and your data stays securely on your locally hosted server.": "외부 연결을 하지 않고 데이터는 로컬 호스트된 서버에 안전하게 유지됩니다.",
  "Don't Allow": "허용하지 않음",
  "Don't have an account?": "계정이 없습니까?",
  "Don't like the style": "스타일이 마음에 들지 않음",
  "Download canceled": "다운로드 취소",
  "Download Database": "데이터베이스 다운로드",
  "Drop any files here to add to the conversation": "대화에 추가하기 위해 여기에 파일을 놓습니다",
  "e.g. '30s','10m'. Valid time units are 's', 'm', 'h'.": "예: '30초','10분'. 유���한 시간 단위는's','m','h'입니다.",
  "Edit Doc": "문서 편집",
  "Edit User": "사용자 편집",
  "email": "이메일",
  "Email": "이메일",
  "Embedding Model": "임베딩 모델",
  "Embedding Model Engine": "임베딩 모델 엔진",
  "Enable Chat History": "채팅 기록 활성화",
  "Enable New Sign Ups": "신규 등록 활성화",
  "Enabled": "활성화",
  "Ensure your CSV file includes 4 columns in this order: Name, Email, Password, Role.": "CSV 파일에 다음 순서대로 4개의 열이 포함되어 있는지 확인하세요: 이름, 이메일, 비밀번호, 역할.",
  "Enter a detail about yourself for your LLMs to recall": "자신에 대한 세부사항을 입력하여 LLMs가 기억할 수 있도록 하세요",
  "Enter Address": "주소 입력",
  "Enter Amount": "금액 입력",
  "Enter Chunk Overlap": "청크 중복 입력",
  "Enter Chunk Size": "청크 크기 입력",
  "Enter Image Size (e.g. 512x512)": "이미지 크기 입력(예: 512x512)",
  "Enter language codes": "언어 코드 입력",
  "Enter Number of Steps (e.g. 50)": "단계 수(예: 50) 입력",
  "Enter Password": "비밀번호 입력",
  "Enter Score": "점수 입력",
  "Enter stop sequence": "정지 시퀀스 입력",
  "Enter the inviter id here": "초대자 ID를 여기에 입력",
  "Enter Top K": "Top K 입력",
  "Enter URL (e.g. http://127.0.0.1:7860/)": "URL (예: http://127.0.0.1:7860/) 입력",
  "Enter URL (e.g. http://localhost:11434)": "URL (예: http://localhost:11434) 입력",
  "Enter Your Email": "이메일 입력",
  "Enter Your Full Name": "전체 이름 입력",
  "Enter Your Password": "비밀번호 입력",
  "Enter your password and become a valued pro user!": "비밀번호를 입력하고 가치 있는 프로 사용자가 되세요!",
  "Enter Your privateKey": "개인 키 입력",
  "Enter Your Role": "역할 입력",
  "Estimated fuel costs:": "예상 연료 비용:",
  "Maximum cost:": "최대 비용:",
  "Extended access rights for message, image understanding, advanced data analysis, and web browsing": "메시지, 이미지 이해, 고급 데이터 분석 및 웹 브라우징에 대한 확장된 액세스 권한",
  "Experimental": "실험적",
  "Export": "내보내기",
  "Export All Chats (All Users)": "모든 사용자의 모든 채팅 내보내기",
  "Export Chats": "채팅 내보내기",
  "Export Documents Mapping": "문서 매핑 내보내기",
  "Export Modelfiles": "모델 파일 내보내기",
  "Export Prompts": "프롬프트 내보내기",
  "Failed to create API Key.": "API 키 생성 실패",
  "Failed to read clipboard contents": "클립보드 내용 읽기 실패",
  "February": "2월",
  "Feel free to add specific details": "특정 세부사항을 자유롭게 추가",
  "File Mode": "파일 모드",
  "File not found.": "파일을 찾을 수 없음",
  "Fingerprint spoofing detected: Unable to use initials as avatar. Defaulting to default profile image.": "지문 스푸핑이 감지되었습니다: 이니셜을 아바타로 사용할 수 없습니다. 기본 프로필 이미지로 설정됩니다.",
  "FINISHED": "완료",
  "Fluidly stream large external response chunks": "큰 외부 응답 청크를 유연하게 스트림",
  "Focus chat input": "채팅 입력에 초점",
  "Followed instructions perfectly": "지침을 완벽히 따름",
  "Format your variables using square brackets like this:": "변수를 다음과 같이 대괄호로 포맷하세요:",
  "Free": "무료",
  "From (Base Model)": "기본 모델로부터",
  "From Bitmart Exchange": "비트마트 거래소로부터",
  "From Gate Exchange": "게이트 거래소로부터",
  "From Huobi Exchange": "화비 거래소로부터",
  "Full Screen Mode": "전체 화면 모드",
  "General Settings": "일반 설정",
  "Generation Info": "생성 정보",
  "Get smarter replies, upload files and pictures, and enjoy more features.": "더 똑똑한 응답을 받고, 파일과 사진을 업로드하며, 더 많은 기능을享受하세요.",
  "Good Response": "좋은 응답",
  "h:mm a": "시:분 오전/오후",
  "has no conversations.": "대화가 없습니다.",
  "Help": "도움말",
  "Hide": "숨기기",
  "Hide Additional Params": "추가 파라미터 숨기기",
  "Home": "홈",
  "Hybrid Search": "혼합 검색",
  "If lost it can not be retrieved": "잃어버리면 되찾을 수 없습니다.",
  "If your friends purchase DGC on DeepLink, you will receive a 10% DGC commission reward.": "친구들이 DeepLink에서 DGC를 구매하면 10%의 DGC 수수료 보상을 받습니다.",
  "Image Generation (Experimental)": "이미지 생성(실험적)",
  "Image Generation Engine": "이미지 생성 엔진",
  "Image Settings": "이미지 설정",
  "Images": "이미지",
  "Import Chats": "채팅 가져오기",
  "Import Documents Mapping": "문서 매핑 가져오기",
  "Import Modelfiles": "모델 파일 가져오기",
  "Import Prompts": "프롬프트 가져오기",
  "Include --api flag when running stable-diffusion-webui": "stable-diffusion-webui를 실행할 때 --api 플래그 포함",
  "Input commands": "입력 명령",
  "Interface": "인터페이스",
  "Invalid Tag": "유효하지 않은 태그",
  "Invite a friend to create a wallet to earn {{regist}} DGC rewards,you friend will also earn {{invite}} DGC": "친구를 초대하여 지갑을 생성하고 {{regist}} DGC 보상을 받으세요. 친구도 {{invite}} DGC를 받습니다.",
  "Invite friends now": "지금 친구를 초대하세요",
  "Invite friends to create a wallet to earn {{regist}} DGC rewards,your friends will also earn {{invite}} DGC rewards.": "친구를 초대하여 지갑을 생성하고 {{regist}} DGC 보상을 받으세요. 친구도 {{invite}} DGC를 받습니다.",
  "Invite Friends to Earn DGC Rewards": "친구를 초대하여 DGC 보상을 받으세요",
  "invite new user": "새로운 사용자 초대",
  "January": "1월",
  "join our Discord for help.": "도움을 위해 우리의 Discord에 참가하세요.",
  "JSON": "JSON",
  "July": "7월",
  "June": "6월",
  "JWT Expiration": "JWT 만료",
  "JWT Token": "JWT 토큰",
  "Keep Alive": "활성 상태 유지",
  "Key DOWNLOAD ENCRYPTED KEY": "키 DOWNLOAD ENCRYPTED KEY",
  "Keyboard shortcuts": "키보드 단축키",
  "Last Active": "마지막 활동",
  "lastActive": "마지막 활동",
  "Listening...": "대기 중...",
  "LLMs can make mistakes. Verify important information.": "LLMs는 실수를 할 수 있습니다. 중요한 정보를 확인하세요.",
  "LTR": "왼쪽에서 오른쪽",
  "Made by OpenWebUI Community": "OpenWebUI 커뮤니티에 의해 만들어짐",
  "Make sure to enclose them with": "그들을 감싸도록 하세요",
  "Manage Models": "모델 관리",
  "Manage Ollama Models": "Ollama 모델 관리",
  "March": "3월",
  "Max Tokens": "최대 토큰",
  "Maximum of 3 models can be downloaded simultaneously. Please try again later.": "최대 3개의 모델을 동시에 다운로드할 수 있습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "May": "5월",
  "Memories accessible by LLMs will be shown here.": "LLMs가 접근할 수 있는 메모리가 여기에 표시됩니다.",
  "Memory": "메모리",
  "Memory added successfully": "메모리가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Memory cleared successfully": "메모리가 성공적으로 초기화되었습니다.",
  "Memory deleted successfully": "메모리가 성고장에 삭제되었습니다.",
  "Messages you send after creating your link won't be shared. Users with the URL will be able to view the shared chat.": "링크를 생성한 후에 보내는 메시지는 공유되지 않습니다. URL을 가진 사용자는 공유 채팅을 볼 수 있습니다.",
  "Minimum Score": "최소 점수",
  "Mirostat": "미로스탯",
  "Mirostat Eta": "미로스탯 이타",
  "Mirostat Tau": "미로스탯 타우",
  "MMMM DD, YYYY": "월 DD, 연 YYYY",
  "MMMM DD, YYYY HH:mm": "월 DD, 연 YYYY 시:분",
  "Model filesystem path detected. Model shortname is required for update, cannot continue.": "모델 파일 시스템 경로가 감지되었습니다. 업데이트를 위해 모델의 짧은 이름이 필요합니다. 계속할 수 없습니다.",
  "Model Name": "모델 이름",
  "Model not selected": "모델이 선택되지 않았습니다",
  "Model Tag Name": "모델 태그 이름",
  "Model Whitelisting": "모델 화이트리스트",
  "Model(s) Whitelisted": "모델(들)이 화이트리스트에 등록됨",
  "Modelfile": "모델 파일",
  "Modelfile Advanced Settings": "모델 파일 고급 설정",
  "Modelfile Content": "모델 파일 내용",
  "Modelfiles": "모델 파일(들)",
  "Models": "모델(들)",
  "More": "더",
  "Name Tag": "이름 태그",
  "Name your modelfile": "모델 파일에 이름을 붙이세요",
  "NEW DBC WALLET": "새로운 DBC 지갑",
  "NEW DGC WALLET": "새로운 DGC 지갑",
  "New Password": "새로운 비밀번호",
  "Password must be at least 8 characters long.": "비밀번호는 적어도 8자 이상이어야 합니다.",
  "No results found": "결과를 찾을 수 없음",
  "No source available": "소스가 없음",
  "Not factually correct": "사실적으로 정확하지 않음",
  "Not sure what to add?": "무엇을 추가해야 할지 모르겠습니까?",
  "Not sure what to write? Switch to": "무엇을 써야 할지 모르겠습니까? 전환하기",
  "Note:": "참고:",
  "Note: If you set a minimum score, the search will only return documents with a score greater than or equal to the minimum score.": "참고: 최소 점수를 설정하면 검색은 최소 점수 이상의 점수를 가진 문서만 반환합니다.",
  "notes": "메모",
  "Notifications": "알림",
  "November": "11월",
  "October": "10월",
  "Off": "끄기",
  "Okay, Let's Go!": "좋아, 가자!",
  "Ollama": "Ollama",
  "Ollama Base URL": "Ollama 기본 URL",
  "Ollama Version": "Ollama 버전",
  "On": "켜기",
  "Only": "단지",
  "Only alphanumeric characters and hyphens are allowed in the command string.": "명령 문자열에서 영문자, 숫자 및 하이픈만 허용됩니다.",
  "Oops! Hold tight! Your files are still in the processing oven. We're cooking them up to perfection. Please be patient and we'll let you know once they're ready.": "오우! 조금만 기다려주세요! 파일은 아직 처리 중입니다. 완벽하게 만들기 위해 작업 중입니다. 기다려주세요. 준비되면 알려드릴 것입니다.",
  "Oops! Looks like the URL is invalid. Please double-check and try again.": "오우! URL이 유효하지 않은 것 같습니다. 다시 확인하고 시도하세요.",
  "Oops! You're using an unSupported method (frontend only). Please serve the WebUI from the backend.": "오우! 지원되지 않는 방법(프론트엔드만)을 사용하고 있습니다. 백엔드에서 WebUI를 제공하세요.",
  "Open": "열기",
  "Open AI": "오픈 AI",
  "Open AI (Dall-E)": "오픈 AI (Dall-E)",
  "Open new chat": "새로운 채팅 열기",
  "OpenAI": "오픈AI",
  "OpenAI API": "오픈AI API",
  "OpenAI API Config": "오픈AI API 설정",
  "OpenAI API Key is required.": "오픈AI API 키가 필요합니다.",
  "OpenAI URL/Key required.": "오픈AI URL/키가 필요합니다.",
  "or": "또는",
  "Other": "다른",
  "Overview": "개요",
  "Parameters": "파라미터",
  "Password": "비밀번호",
  "Password is required!": "비밀번호가 필요합니다!",
  "PDF document (.pdf)": "PDF 문서(.pdf)",
  "PDF Extract Images (OCR)": "PDF에서 이미지 추출(OCR)",
  "pending": "대기 중",
  "per user, billed monthly": "사용자별, 월별 청구",
  "Personalization": "개인화",
  "Plain text (.txt)": "평문(.txt)",
  "Playground": "놀이터",
  "Please complete the KYC verification !": "KYC 인증을 완료해주세요 !",
  "Please enter the password!": "비밀번호를 입력하세요!",
  "Please install Ethereum wallet plugin, such as MetaMask.": "MetaMask와 같은 Ethereum 지갑 플러그인을 설치하세요",
  "Please log in to your wallet first!": "먼저 지갑에 로그인하세요!",
  "Plus": "플러스",
  "Positive attitude": "긍정적인 태도",
  "Previous 30 days": "이전 30일",
  "Pricing": "가격",
  "Prompt (e.g. Tell me a fun fact about the Roman Empire)": "프롬프트(예: 로마 제국에 관한 재미있는 사실을 알려주세요)",
  "Prompt Content": "프롬프트 내용",
  "Prompt suggestions": "프롬프트 제안",
  "Prompts": "프롬프트(들)",
  "Pull a model from Ollama.com": "Ollama.com에서 모델 가져오기",
  "Pull Progress": "가져오기 진행상태",
  "Purchase Digital Coins": "디지털 코인 구매",
  "Query Params": "질의 파라미터",
  "RAG Template": "RAG 템플릿",
  "Raw Format": "원시 형식",
  "Read Aloud": "읽어주기",
  "Record voice": "음성 녹음",
  "Redirecting you to OpenWebUI Community": "OpenWebUI 커뮤니티로 리다이렉트",
  "Refresh": "새로고침",
  "Refused when it shouldn't have": "허용해야 하는데 거부됨",
  "Regenerate": "재생성",
  "Regular model updates": "정기적인 모델 업데이트",
  "Release Notes": "릴리즈 노트",
  "Remove empty model selection before adding a new one.": "새로운 모델을 추가하기 전에 빈 모델 선택을 제거",
  "Remove Model": "모델 제거",
  "Rename": "이름 바꾸기",
  "Repeat Last N": "마지막 N 반복",
  "Repeat Penalty": "반복 페널티",
  "Request Exception, Please Retry": "요청 예외, 다시 시도하세요",
  "Request Mode": "요청 모드",
  "Reranking Model": "재순위 모델",
  "Reranking model disabled": "재순위 모델 비활성화",
  "Reset Vector Storage": "벡터 저장소 초기화",
  "Response AutoCopy to Clipboard": "응답 자동 복사 클립보드",
  "reward amount": "보상 금액",
  "reward date": "보상 날짜",
  "reward type": "보상 타입",
  "Rewards": "보상(들)",
  "rewards amount": "보상 금액(들)",
  "Role": "역할",
  "RTL": "오른쪽에서 왼쪽",
  "Save": "저장",
  "Save & Create": "저장 및 생성",
  "Save & Update": "저장 및 업데이트",
  "Save your private key file in a safe place, such as writing it down and putting it in a safe": "개인 키 파일을 안전한 곳에 저장하세요, 예를 들어 기록하고 금고에 넣기",
  "Saving chat logs directly to your browser's storage is no longer supported. Please take a moment to download and delete your chat logs by clicking the button below. Don't worry, you can easily re-import your chat logs to the backend through": "브라우저의 저장소에 직접 채팅 로그를 저장하는 것은 더 이상 지원되지 않습니다. 아래 버튼을 클릭하여 채팅 로그를 다운로드하고 삭제하는 데 시간을 투자하세요. 걱정 마세요. 백엔드로 쉽게 다시 가져올 수 있습니다.",
  "Scan": "스캔",
  "Scan complete!": "스캔 완료!",
  "Search a model": "모델 검색",
  "Search Documents": "문서 검색",
  "Search Prompts": "프롬프트 검색",
  "See readme.md for instructions": "설명을 위해 readme.md를 참조하세요",
  "See what's new": "새로운 것이 무엇인지 보기",
  "Seed": "씨앗",
  "Select a mode": "모드 선택",
  "Select a model": "모델 선택",
  "Select an Ollama instance": "Ollama 인스턴스 선택",
  "Select model": "모델 선택",
  "Select purchase type": "구매 타입 선택",
  "Select Wallet File": "지갑 파일 선택",
  "Send": "보내기",
  "Send message": "메시지 보내기",
  "September": "9월",
  "Server connection verified": "서버 연결 확인",
  "Set Default Model": "기본 모델 설정",
  "Set Image Size": "이미지 크기 설정",
  "Set Model": "모델 설정",
  "Set Steps": "단계 설정",
  "Set Title Auto-Generation Model": "제목 자동 생성 모델 설정",
  "Set Voice": "음성 설정",
  "Settings saved successfully!": "설정이 성공적으로 저장되었습니다!",
  "Share Chat": "채팅 공유",
  "Share to OpenWebUI Community": "OpenWebUI 커뮤니티로 공유",
  "short-summary": "짧은 요약",
  "Show": "보기",
  "Show Additional Params": "추가 파라미터 보기",
  "Show shortcuts": "단축키 보기",
  "Showcased creativity": "제시된 창의성",
  "sidebar": "사이드바",
  "Sign in": "로그인",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Sign up": "회원가입",
  "Signing in": "로그인 중",
  "Source": "소스",
  "Speech-to-Text Engine": "음성-텍스트 엔진",
  "SpeechRecognition API is not supported in this browser.": "이 브라우저에서는 음성 인식 API가 지원되지 않습니다.",
  "Stop Sequence": "정지 시퀀스",
  "STT Settings": "음성 인식 설정",
  "Submit": "제출",
  "Subtitle (e.g. about the Roman Empire)": "자막(예: 로마 제국에 관한)",
  "Success": "성공",
  "Successfully updated.": "성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Sync All": "모든 동기화",
  "System Prompt": "시스템 프롬프트",
  "Tags": "태그(들)",
  "Tell us more:": "더 많이 알려주세요:",
  "Temperature": "온도; 파라미터의 한 종류(예: 생성의 무작위성을 제어하는)",
  "Template": "템플릿",
  "Text Completion": "텍스트 완성",
  "Text-to-Speech Engine": "텍스트-음성 엔진",
  "Tfs Z": "Tfs Z",
  "Thanks for your feedback!": "피드백 감사합니다!",
  "The DBC gas fee is not enough.Please recharge at least 1 DBC.": "DBC 가스 요금이 충분하지 않습니다. 최소 1 DBC를 충전하세요.",
  "The DGC balance is not enough to pay.": "DGC 잔액이 결제하기에 충분하지 않습니다.",
  "The length of the name cannot be less than 3 characters": "이름의 길이는 3자 이상이어야 합니다.",
  "The length of the name cannot exceed 12 characters": "이름의 길이는 12자 이하이어야 합니다.",
  "The score should be a value between 0.0 (0%) and 1.0 (100%).": "점수는 0.0 (0%)와 1.0 (100%) 사이의 값이어야 합니다.",
  "For users who have created a wallet, the daily limit is 50 times. For users who have not created a wallet, the daily limit is 5 times.": "지갑을 생성한 사용자에게는 일일 한도가 50 회입니다. 지갑을 생성하지 않은 사용자에게는 일일 한도가 5 회입니다.",
  "For VlP users, the daily limit is 500 times.": "VIP 사용자에게는 일일 한도가 500회입니다.",
  "For o1 and other models, the daily limit is 1000 times.": "o1 및 기타 모델에 대해서는 일일 제한이 1000회입니다.",
  "The user you invite must complete wallet creation and KYC verification process before you can receive the reward": "초대한 사용자가 보상을 받기 전에 지갑 생성과 KYC 인증 과정을 완료해야 합니다.",
  "This ensures that your valuable conversations are securely saved to your backend database. Thank you!": "이것은 귀중한 대화가 백엔드 데이터베이스에 안전하게 저장되도록 보장합니다. 감사합니다!",
  "This is an exclusive service for pro users. \n Please upgrade your pro permissions first!": "이것은 프로 사용자를 위한 독점적인 서비스입니다. \n 먼저 프로 권한을 업그레이드하세요!",
  "This setting does not sync across browsers or devices.": "이 설정은 브라우저 또는 장치 간에 동기화되지 않습니다.",
  "Thorough explanation": "자세한 설명",
  "Tip: Update multiple variable slots consecutively by pressing the tab key in the chat input after each replacement.": "팁: 각 대체 후에 채팅 입력에서 탭 키를 눌러 여러 변수 슬롯을 연속적으로 업데이트하세요.",
  "Title": "제목",
  "Title (e.g. Tell me a fun fact)": "제목(예: 재미있는 사실을 알려주세요)",
  "Title Auto-Generation": "제목 자동 생성",
  "Title cannot be an empty string.": "제목은 빈 문자열일 수 없습니다.",
  "Title Generation Prompt": "제목 생성 프롬프트",
  "to": "~에; ~로; ~과",
  "To access the available model names for downloading,": "다운로드할 수 있는 사용 가능한 모델 이름에 접근하기 위해",
  "To access the GGUF models available for downloading,": "다운로드할 수 있는 GGUF 모델에 접근하기 위해",
  "to chat input.": "채팅 입력에",
  "Today": "오늘",
  "Toggle settings": "설정 토글",
  "Toggle sidebar": "사이드바 토글",
  "Top K": "상위 K",
  "Top P": "상위 P",
  "transfer hash": "전송 해시",
  "Transfer successful,please be patient!": "전송 성공, 기다려주세요!",
  "Transfer Type": "전송 타입",
  "Transfer type is required!": "전송 타입이 필요합니다!",
  "Trouble accessing Ollama?": "Ollama에 접근하는 문제가 있습니까?",
  "TTS Settings": "텍스트-음성 설정",
  "Type Hugging Face Resolve (Download) URL": "Hugging Face Resolve (다운로드) URL 입력",
  "Unlimited messages, interactions and history": "제한 없는 메시지, 상호작용 및 기록",
  "Unlock": "잠금 해제",
  "Unlocking": "잠금 해제 중",
  "Unsupported file type, please upload a JSON file.": "지원되지 않는 파일 타입, JSON 파일을 업로드하세요.",
  "Update and Copy Link": "업데이트 및 링크 복사",
  "Update password": "비밀번호 업데이트",
  "Upload a GGUF model": "GGUF 모델 업로드",
  "Attach files": "파일 첨부",
  "Attach files is unavailable": "파일 첨부가 불가능합니다.",
  "Upload Progress": "업로드 진행도",
  "URL Mode": "URL 모드",
  "Use '#' in the prompt input to load and select your documents.": "프롬프트 입력에 '#'를 사용하여 문서를 로드하고 선택하세요.",
  "user": "사용자",
  "User Authentication": "사용자 인증",
  "user ID": "사용자 ID",
  "User Id": "사용자 ID",
  "User Permissions": "사용자 권한",
  "Users": "사용자(들)",
  "Utilize": "이용",
  "Valid time units:": "유효한 시간 단위:",
  "variable": "변수",
  "variable to have them replaced with clipboard content.": "클립보드 내용으로 대체할 변수",
  "Verification failed, the system detects that your face has been used!": "인증 실패, 시스템이 당신의 얼굴이 사용되었음을 감지했습니다!",
  "Version": "버전",
  "view reward": "보상 보기",
  "View Reward": "보상 보기",
  "wallet registered user!": "지갑 등록 사용자!",
  "Warning: If you update or change your embedding model, you will need to re-import all documents.": "경고: 임베딩 모델을 업데이트하거나 변경하면 모든 문서를 다시 가져와야 합니다.",
  "Web": "웹",
  "Web Loader Settings": "웹 로더 설정",
  "Web Params": "웹 파라미터",
  "Webhook URL": "웹후크 URL",
  "WebUI Add-ons": "웹UI 추가 기능",
  "WebUI will make requests to": "웹UI는 ~에 요청을 보낼 것입니다",
  "What’s New in": "~의 새로운 기능",
  "When history is turned off, new chats on this browser won't appear in your history on any of your devices.": "히스토리가 꺼져 있으면 이 브라우저에서의 새로운 채팅은 어떤 장치에서도 히스토리에 나타나지 않습니다.",
  "Whisper (Local)": "소리 낮은 말하기(로컬)",
  "Workspace": "작업 공간",
  "Write a prompt suggestion (e.g. Who are you?)": "프롬프트 제안을 작성하세요(예: 당신은 누구입니까?)",
  "Write a summary in 50 words that summarizes [topic or keyword].": "50자 이내로 [주제 또는 키워드]를 요약하는 요약을 작성하세요.",
  "Yes": "예",
  "You": "당신",
  "You can copy the private key below:": "아래의 개인 키를 복사할 수 있습니다:",
  "You can copy the website below:": "아래 웹사이트를 복사할 수 있습니다:",
  "Copy the link and open it in a browser": "링크 복사 후 브라우저에서 열기",
  "You can invite up to 10 friends per day, with a maximum reward of 10,000 DGC per day.": "하루에 최대 10명의 친구를 초대할 수 있습니다. 하루에 최대 10,000 DGC의 보상을 받을 수 있습니다.",
  "You have no archived conversations.": "아카이브된 대화가 없습니다.",
  "You have shared this chat": "이 채팅을 공유했습니다.",
  "You haven't invited any partners yet. Click the button below to claim the reward!": "아직 파트너를 초대하지 않았습니다. 아래 버튼을 클릭하여 보상을 청구하세요!",
  "You must have a back-up! Treat it as if one day if could be worth millions of USD": "백업을 해야 합니다! 마치 어느 날 수백만 달러의 가치가 있을 수 있다고 생각하세요.",
  "You must remember your password, do not lose it, You need this password and your private key file to unlock the wallet": "비밀번호를 기억해야 합니다. 잃어버리지 마세요. 지갑을 열기 위해 이 비밀번호와 개인 키 파일이 필요합니다.",
  "You need to complete a conversation to receive a reward!": "보상을 받기 위해 대화를 완료해야 합니다!",
  "You're a helpful assistant.": "당신은 유용한 조수입니다.",
  "You're now logged in.": "당신은 이제 로그인되어 있습니다.",
  "Your Basic Plan": "당신의 기본 계획",
  "Youtube": "유튜브",
  "Youtube Loader Settings": "유튜브 로더 설정",
  "Invalid private key": "유효하지 않은 개인 키",
  "Invalid keystore file": "유효하지 않은 키스토어 파일",
  "Please input password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Incorrect password": "틀린 비밀번호",
  "New Chat": "새로운 채팅",
  "Search": "검색",
  "Searching...": "탐색 중입니다...",
  "Yesterday": "어제",
  "Previous 7 days": "이전 7일",
  "Join Our Community": "우리 커뮤니티에 참가하기",
  "Upgrade Plan": "업그레이드 계획",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Upgrade ": "업그레이드 ",
  "Upgrade to VIP": "VIP로 업그레이드",
  "Upgrade to VIP failed!": "VIP로 업그레이드에 실패했습니다!",
  "Upgrading": "업그레이드 중",
  "Failed to obtain authorization information.": "인증 정보를 가져오는데 실패했습니다.",
  "Authorization failed!": "인증에 실패했습니다!",
  "Please log in to the third party of the platform to confirm the authorization.": "플랫폼의 제3자에 로그인하여 권한 승인을 확인하세요.",
  "Please open the mobile app and approve the transaction request.": "모바일 앱을 열고 거래 요청을 승인해 주세요.",
  "Wallet Address": "지갑 주소",
  "Wallet Balance": "지갑 잔액",
  "Transfer": "이체",
  "Export Wallet": "지갑 내보내기",
  "Close Wallet": "지갑 닫기",
  "Share to Obtain DGC": "DGC를 얻기 위해 공유하기",
  "Buy": "구매",
  "Node Sale": "노드 세일",
  "Buy DGC": "DGC 구매",
  "Enter wallet": "지갑 열기",
  "Transactions": "거래",
  "Authed KYC": "인증된 KYC",
  "Complete KYC": "완료된 KYC",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Wallet": "지갑",
  "Create Wallet": "지갑 생성",
  "Open Wallet": "지갑 열기",
  "Set as default": "기본으로 설정",
  "Click to switch models": "모델 전환하기",
  "Unlimited DGC Reward Task": "제한 없는 DGC 보상 태스크",
  "Rewards History": "보상 이력",
  "Rewards Details": "보상 세부사항",
  "Get Now!": "지금 받기!",
  "Get Now...": "지금 받기...",
  "Suggested": "제안된",
  "Prompt": "프롬프트",
  "Send a Message": "메시지 보내기",
  "Settings": "설정",
  "General": "일반",
  "Account": "계정",
  "Statistics": "통계",
  "WebUI Settings": "웹UI 설정",
  "User interface settings": "사용자 인터페이스 설정",
  "Theme": "테마",
  "System": "시스템",
  "Dark": "다크",
  "OLED Dark": "OLED 다크",
  "Light": "라이트",
  "Language": "언어",
  "Profile Image": "프로필 이미지",
  "Use Gravatar": "Gravatar 사용",
  "Use Initials": "이니셜 사용",
  "name": "이름",
  "Name": "이름",
  "Clock In": "출근",
  "Share": "공유",
  "Valid until": "유효기간까지",
  "Done": "완료",
  "Done...": "완료...",
  "You have received {{clockin}} DGC points !": "{{clockin}}개의 DGC 포인트를 받았습니다!",
  "Failed to received reward": "보상 수령에 실패했습니다.",
  "Clockin rewards can only be obtained once within a 24-hour period，you can try later.": "클록인 보상은 24시간 동안 한 번만 받을 수 있으며 나중에 시도해 보실 수 있습니다.",
  "You Rewards History not found": "보상 기록이 발견되지 않습니다.",
  "You Rewards History has expired": "당신의 보상 이력이 만료되었습니다",
  "Reward expird": "보상 만료",
  "Obtain now": "지금 받기",
  "Obtain in...": "에서 받기...",
  "Try again": "다시 시도해 보세요",
  "Time expired, try again": "시간이 만료되었습니다. 다시 시도해 보세요",
  "You have already bound your face KYC with another wallet. Only one wallet can be bound.": "이미 다른 지갑에 얼굴 인증 KYC를 바인딩했습니다. 한 지갑만 바인딩할 수 있습니다.",
  "Your kyc rewards have been credited.": "귀하의 KYC 보상이 이미 입금되었습니다",
  "Please return to the software interface and click Complete.": "소프트웨어 인터페이스로 돌아가 완료 를 클릭하십시오.",
  "The identity validate fail": "본인 인증에 실패했습니다",
  "Your haven't started live testing yet": "귀하는 아직 라이브 테스트를 시작하지 않았습니다",
  "AUTHENTICATED": "인증되었습니다",
  "AUTHENTICATING": "인증 중입니다",
  "KYC AUTHENTICATION": "KYC 인증",
  "REWARD CREDIT": "보상 크레딧",
  "SUCCESS": "성공",
  "FAIL": "실패",
  "AUTHENTICATION RESULT": "인증 결과",
  "INFO": "정보",
  "Wallet Adress": "지갑 주소",
  "Your kyc rewards have not been credited.": "당신의 KYC 보상은 아직 크레딧 처리되지 않았습니다.",
  "Please use your mobile phone to scan the QR code below for identity verification": "본인 인증을 위해 아래의 QR 코드를 모바일 폰으로 스캔하세요.",
  "Preparing to switch to the face verification page": "얼굴 인증 페이지로 전환하기 위한 준비를 하고 있습니다",
  "QR code is valid for 5 minutes": "QR 코드는 5분 동안 유효합니다.",
  "Region": "지역",
  "Connected to": "연결된",
  "node": "노드",
  "Region Setting": "지역 설정",
  "America": "미국",
  "Singapore": "싱가포르",
  "Korea": "한국",
  "When an access node is located in a specific region, it will by default preferentially connect to GPU computing nodes within the same region, reducing latency and enhancing performance.": "접속 노드가 특정 지역에 위치할 때, 기본적으로 동일 지역의 GPU 계산 노드에 우선적으로 연결되어 지연을 줄이고 성능을 향상시킵니다.",
  "Download HPVideo to obtain rewards": "보상을 받기 위해 HPVideo를 다운로드하세요.",
  "Switch Models": "모델 전환",
  "Suitable for most tasks, taking photos to solve math problems.": "대부분의 작업에 적합합니다, 사진을 찍어 수학 문제를 해결할 수 있습니다",
  "Suitable for most tasks,Performance comparable to GPT-4o": "대부분의 작업에 적합합니다, 성능은 GPT-4o 과 견줍니다",
  "Deep thinking,mathematical and writing abilities ≈ o3.": "깊은 사고, 수학적 능력과 창작 능력은 o3과 비슷하며.",
  "Support image recognition": "이미지 인식을 지원합니다",
  "Optimize code writing": "코드 작성 최적화합니다",
  "Suitable for reasoning and writing": "추론과 글쓰기에 적합하다",
  "Multimodal graphics and text, suitable for daily tasks": "멀티모달 그래픽 및 텍스트, 일상 작업에 적합",
  "Strong language skills": "뛰어난 언어 능력",
  "Enhanced reasoning, suitable for complex tasks": "강화된 추론, 복잡한 과제에 적합합니다",
  "Lightweight general-purpose model with fast response speed": "경량 다목적 모델로 응답 속도가 빠릅니다",
  "Multimodal graphics and text, suitable for most tasks": "멀티모달 그래픽 및 텍스트, 대부분의 작업에 적합",
  "Well-suited for handling daily tasks": "일상 작업 처리에 매우 적합",
  "Strong writing and coding skills": "강력한 글쓰기 및 코딩 능력",
  "Multimodal graphics and text, quick response": "멀티모달 그래픽 및 텍스트, 빠른 응답",
  "Focused on audio interaction": "오디오 인터랙션에 초점을 맞춤",
  "Expert in Q&A, lively expression style": "Q&A 전문가, 활기찬 표현 스타일",
  "Strong writing ability, high stability": "강력한 글쓰기 능력, 높은 안정성",
  "Multimodal graphics and text, reasoning enhancement": "멀티모달 그래픽 및 텍스트, 추론 기능 강화",
  "Using advanced reasoning": "고급 추론을 사용함",
  "Good at fast coding and analysis": "빠른 코딩과 분석에 능함",
  "Skilled in writing and generating ideas": "글쓰기와 아이디어 생성에 숙련",
  "Strong general capabilities, stable writing": "강력한 일반 능력, 안정적인 글쓰기",
  "Strongest in coding, suitable for complex tasks": "코딩 능력 가장 뛰어남, 복잡한 작업에 적합",
  "Deep reasoning enhancement": "심층 추론 강화",
  "Enhanced contextual understanding and structural reasoning": "문맥 이해 및 구조적 추론 강화",
  "Strengthened logical reasoning and knowledge expression": "논리 추론 및 지식 표현 강화",
  "Powerful multimodal capabilities, proficient in graphics, text, and code": "강력한 멀티모달 능력으로 그래픽, 텍스트, 코드에 능함",
  "Please select at least one model.": "적어도 하나의 모델을 선택하세요.",
  "You can select up to four models at most.": "최대 4개의 모델을 선택할 수 있습니다.",
  "Your friend needs to complete the check-in three times.": "네 친구는 세 번의 출석 체크인을 완료해야 합니다.",
  "The KeyStore has been downloaded automatically. If necessary, you can download JSON manually or copy the private key": "키스토어가 자동으로 다운로드되었습니다. 필요한 경우 JSON을 수동으로 다운로드하거나 개인키를 복사할 수 있습니다.",
  "Total": "총계",
  "Channel Distribution": "채널 분포",
  "Verified": "인증됨",
  "Channel": "채널",
  "User Total": "사용자 총계",
  "Wallet User Total": "지갑 사용자 총계",
  "Channel User Total": "채널 사용자 총계",
  "VIP User Total": "VIP 사용자 총계",
  "KYC User Total": "KYC 사용자 총계",
  "Recent 15 Days User Data Distribution": "최근 15일간 사용자 데이터 분포",
  "VIP Distribution": "VIP 분포",
  "VIP Total": "VIP 총계",
  "Expired Total": "만료 총계",
  "Renew Total": "갱신 총계",
  "User Report": "사용자 보고서",
  "ROLE": "역할",
  "KYC": "KYC",
  "Follow Twitter": "트위터 팔로우",
  "Follow TG Group": "TG 그룹 팔로우",
  "Enter Your Twitter Account": "트위터 계정 입력",
  "Following": "팔로우 중",
  "Follow": "팔로우",
  "Checking": "확인 중",
  "Check": "확인",
  "Data Warning": "데이터 경고",
  "Registration Rewards": "회원가입 보상",
  "Sync Data": "데이터 동기화",
  "Total Of Rewards": "보상의 총 수",
  "Should Be Issued": "발행되어야 합니다",
  "Actually Issued": "실제로 발행된",
  "Total rewards for KYC-authenticated users": "KYC 인증된 사용자를 위한 보상의 총 수",
  "Total rewards actually for KYC-authenticated users.": "KYC 인증된 사용자를 위한 실제 보상의 총 수",
  "Completion Rate": "완료율",
  "Invite Rewards": "초대 보상",
  "There is no data that can be synchronized.": "동기화할 수 있는 데이터가 없습니다.",
  "The synchronous request was sent successfully.": "동기 요청이 성공적으로 전송되었습니다.",
  "Please enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력해주세요.",
  "Please enter the verification code.": "인증 코드를 입력해주세요.",
  "The verification code record does not exist": "인증 코드 기록이 존재하지 않습니다.",
  "The verification code has expired": "인증 코드가 만료되었습니다.",
  "The verification code has been verified successfully": "인증 코드가 성공적으로 검증되었습니다.",
  "The verification code is invalid": "인증 코드가 유효하지 않습니다.",
  "I. New User Creation Reward": "I. 신규 사용자 생성 보상",
  "After completing new user authentication, receive a <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{regist}}</span> DGC reward.": "신규 사용자 인증을 완료한 후, <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{regist}}</span>개의 DGC 보상을 받습니다.",
  "II. Referral Reward": "II. 추천 보상",
  "Wallet users who have completed KYC invite others to create wallets and complete KYC.": "KYC를 완료한 지갑 사용자들은 다른 사람들에게 지갑을 만들고 KYC를 완료하도록 초대합니다.",
  "The number of people invited each day should not exceed {{ipeoples}}.": "하루에 초대할 수 있는 인원 수는 {{ipeoples}}명을 초과해서는 안 됩니다.",
  "For every person invited, and if the invited person signs in continuously for three times, the inviter will receive a reward of <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{invite}}</span> DGC, The deadline for the activity is {{endtime}}.": "초대한 모든 사람에 대해 초대된 사람이 연속으로 세 번 로그인하면, 초대자는 <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{invite}}</span> DGC의 보상을 받을 것입니다，행사의 마감일은 {{endtime}} 입니다.",
  "III. Clock in Reward": "III. 출근 기록 보상",
  "Check in reward is valid for <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{civalid}}</span> days after authentication is completed.": "인증이 완료된 후 <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{civalid}}</span>일 동안 출근 기록 보상이 유효합니다.",
  "Logging in and clocking in for <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>1</span> day can earn <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span> DGC rewards; maximum of <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{citimes}}</span> Clock in rewards.": "<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>1</span>일 동안 로그인하고 출근 기록을 남기는 경우 <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span>개의 DGC 보상을 받을 수 있습니다. 출근 기록 보상은 최대 <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{citimes}}</span>회까지 가능합니다.",
  "<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span> DGC rewards requires completing KYC, and it must be claimed on the same day; it will expire if not claimed.": "<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span> DGC 보상은 고객인식 KYC 절차를 완료해야 하며, 같은 날에 청구해야 합니다. 청구하지 않으면 만료됩니다.",
  "The check-in reward has expired!": "체크인 보상이 만료되었습니다!",
  "Food Preparation": "음식 만들기",
  "Close-up tutorial, molten chocolate cake guide.": "클로즈업 튜토리얼, 액체 속심 초콜릿 케이크 레시피.",
  "Personal Development": "자기계발",
  "Animated method, three ways to stop mental internal friction.": "애니메이션 방법、정신적 내耗을 멈추는 3가지 방법.",
  "Grammar check": "문법 체크",
  "rewrite it for better readability ": "더 읽기 쉽게 다시 쓰세요",
  "Story Short Film": "스토리 단편영화",
  "Dramatic interpretation, breaking the time loop with kindness.": "드라마틱 연기, 친절로 타임루프 깨뜨리기.",
  "Life Vlog": "생활 Vlog",
  "Filmed record of a healing weekend slow life.": "실사 기록, 힐링系 주말 슬로우 라이프.",
  "Overcome procrastination": "지연행동을 극복하세요",
  "give me tips": "팁을 알려주세요",
  "Product Review": "제품 리뷰",
  "Real-shot comparison and evaluation of a phone's pros and cons.": "실사 비교와 스마트폰 장단점 리뷰.",
  "Tell me a random fun fact about the Roman Empire": "로마 제국에 관한 랜덤한 재미있는 사실을 알려주세요.",
  "Explain options trading in simple terms if I'm familiar with buying and selling stocks.": "주식의 구매와 판매에 익숙하다면, 옵션 거래를 간단한 용어로 설명해주세요.",
  "What are 5 creative things I could do with my kids' art? I don't want to throw them away, but it's also so much clutter.": "제 자녀들의 예술 작품으로 할 수 있는 창의적인 일 5가지가 뭐가 있을까요? 제가 그것들을 버리고 싶지는 않지만, 너무도 지저분해요.",
  "Show me a code snippet of a website's sticky header in CSS and JavaScript.": "CSS와 JavaScript로 작성된 웹사이트의 고정 헤더의 코드 조각을 보여주세요.",
  "Help me study vocabulary: write a sentence for me to fill in the blank, and I'll try to pick the the correct option.": "어휘 공부를 도와주세요. 빈칸을 채울 수 있는 문장을 써주세요. 그리고 제가 올바른 선택지를 골라보도록 하겠습니다.",
  "Check the following sentence for grammar and clarity: '[sentence]'. Rewrite it for better readability while maintaining its original meaning.": "다음 문장의 문법과 명확성을 확인해주세요. '[문장]'. 원래의 의미를 유지하면서 더 읽기 쉽게 다시 쓰세요.",
  "Could you start by asking me about instances when I procrastinate the most and then give me some suggestions to overcome it?": "제가 가장 늦추는 상황에 대해 묻고 나서 그것을 극복하기 위한 몇 가지 제안을 주실 수 있을까요?",
  "I know": "나는 알고 있다",
  "About DGC": "DGC에 관하여",
  "Instructions for importing private keys into wallets": "지갑으로 개인 키를 가져오는 방법",
  "The private keys of wallets created on the website can be imported into the following wallets, such as Metamask, imToken...": "웹사이트에서 생성된 지갑의 개인 키는 MetaMask, imToken 등 다음 지갑에 가져올 수 있습니다.",
  "Steps for importing wallets": "지갑 가져오기 단계",
  "Click on [Add Custom Network]": "[사용자 정의 네트워크 추가]를 클릭합니다",
  "Enter the following information": "다음 정보를 입력합니다",
  "Network Name": "네트워크 이름",
  "Chain RPC Address": "체인 RPC 주소",
  "Chain ID": "체인 ID",
  "Coin Symbol": "화폐 기호",
  "The contract address of DGC": "DGC 계약 주소",
  "Instructions": "설명",
  "If the problem remains unresolved, please join the Telegram group and follow us on X": "문제가 해결되지 않으면 Telegram 그룹에 가입하고 X에서 팔로우하세요",
  "Before the mainnet launch on any trading platform, DGC tokens are designated as points. When DGC is officially launched, these points will be converted at a predetermined ratio. The DGC team will ensure a smooth conversion process and prevent any misuse of this policy.": "거래 플랫폼에서 메인넷이 출시되기 전에는 DGC 토큰이 포인트로 지정됩니다. DGC가 공식 출시되면, 이 포인트는 미리 정해진 비율로 전환됩니다. DGC 팀은 원활한 전환 과정을 보장하고 이 정책의 남용을 방지할 것입니다.",
  "About DBC": "DBC에 관하여",
  "DeepBrainChain is the world's first AI public chain. Its native token, DBC, is used as gas fee in this project. Any DGC transactions requires a certain amount of nominal DBCs.": "딥브레인체인은 세계 최초의 AI 공개 체인입니다. 그 자체 토큰인 DBC는 이 프로젝트에서 가스 요금으로 사용됩니다. 모든 DGC 거래는 일정량의 명목상의 DBC를 요구합니다.",
  "Download HPVideo APP": "HPVideo 앱을 다운로드합니다.",
  "More info": "더 많은 정보",
  "Visit": "방문하다 ",
  "official website": "공식 웹사이트",
  "Code": "코드",
  "Enter email address": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Enter verification code": "확인 코드를 입력하세요",
  "Previous": "이전의",
  "Finish": "완료",
  "Next": "다음의",
  "Not supported": "지원되지 않습니다",
  "Generated by": "에 의해 생성된",
  "Generating by": "에 의해 생성되고 있는",
  "Thinking...": "생각 중...",
  "thinking...": "생각 중...",
  "Replying...": "답변 중...",
  "have thought deeply": "깊이 생각했다",
  "What does this picture mean?": "이 그림은 무슨 의미입니까?",
  "Explain this picture": "이 그림을 설명해 주세요",
  "What is the main idea of this picture?": "이 그림의 주요 아이디어는 무엇입니까?",
  "What does the symbol in the picture represent?": "그림 속 기호는 무엇을 나타내는 것입니까?",
  "Help me solve problems": "문제 해결을 돕 me 주세요.",
  "Last for {{ time }} seconds": "{{ time }} 초 동안 지속됩니다",
  "Tool": "도구",
  "Search the Web": "웹에서 검색하다",
  "Search the Twitter": "트위터에서 검색하기",
  "Search the YouTube": "유튜브에서 검색하기",
  "Translate": "번역",
  "Webpage Reading": "웹페이지 읽기",
  "search": "검색",
  "Web Search": "웹 검색",
  "YouTube Search": "YouTube 검색",
  "Twitter Search": "Twitter 검색",
  "Web Searching ...": "웹 검색 중...",
  "Paste or enter a link...": "링크를 붙여넣거나 입력하세요...",
  "Enter text to translate...": "번역할 텍스트를 입력하세요...",
  "Auto-detect": "자동 감지",
  "Translate to": "번역 대상",
  "German": "독일어",
  "English": "영어",
  "Spanish": "스페인어",
  "French": "프랑스어",
  "Indonesian": "인도네시아어",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "Portuguese": "포르투갈어",
  "Russian": "러시아어",
  "Thai": "태국어",
  "Turkish": "터키어",
  "Vietnamese": "베트남어",
  "Chinese": "중국어",
  "Deep thinking,mathematical and writing abilities ≈ o3": "깊은 사고, 수학적 능력과 창작 능력은 o3과 비슷하며",
  "KYC verification is limited to once every 10 minutes, Please try again later.": "KYC 인증은 10분에 한 번으로 제한됩니다, 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "A single IP address can be used for a maximum of two KYC verifications": "단일 IP 주소는 최대 두 번의 KYC 인증에 사용할 수 있습니다.",
  "Check kyc failed, Please try again.": "KYC 인증에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "One email can only be used for KYC verification once": "하나의 이메일 주소는 KYC 인증에 한 번만 사용할 수 있습니다",
  "Obtain what the content of the last question in the above questions is about, and only output the content": "위 질문에서 마지막으로 한 질문의 내용이 무엇에 대한 것인지 파악하고 내용만 출력하세요",
  "Summarize based on the above YouTube search results:": "위의 YouTube 검색 결과를 바탕으로 요약하세요:",
  "Summarize based on the above Twitter search results:": "위의 Twitter 검색 결과를 바탕으로 요약하세요:",
  "Summarize based on the above web search results:": "위의 웹 검색 결과를 바탕으로 요약하세요:",
  "All Reward Range": "전체 보상 구간",
  "Status": "상태",
  "starttime": "시작 시간",
  "endtime": "종료 시간",
  "Enter Name": "이름을 입력하세요",
  "Sort the above user questions in chronological order, filter out repetitive, guiding and valueless key words, obtain the last user question content and only output the user question content, with a maximum of 10 characters": "위의 사용자 질문을 시간 순서대로 정렬하고, 반복적이고 유도적이며 가치 없는 키워드를 필터링한 후, 마지막 사용자 질문 내용을 가져와 사용자 질문 내용만 출력하되, 최대 10자로 제한합니다",
  "The number of attempts has exceeded the limit. Please upgrade to VIP.": "시도 횟수가 제한을 초과했습니다. VIP로 업그레이드하십시오.",
  "The number of attempts has exceeded the limit. Please complete KYC.": "시도 횟수가 제한을 초과했습니다. KYC를 완료하십시오.",
  "The number of attempts has exceeded the limit. Please create Wallet.": "시도 횟수가 제한을 초과했습니다. 지갑을 생성하십시오.",
  "The reward program has ended !": "보상 프로그램이 종료되었습니다 !",
  "Popular Science": "대중과학",
  "Understand the principles of quantum computing through animated analogies.": "애니메이션 비유로 양자 컴퓨팅 원리 이해하기.",
  "Please paste the website domain name": "웹사이트 도메인 이름",
  "Analyze the content of the web page": "웹 페이지의 내용을 분석합니다",
  "Summarize the web page": "웹 페이지를 요약합니다",
  "Extract the key data from the web page": "웹 페이지에서 핵심 데이터를 추출합니다",
  "Tell me what the web page is about": "웹 페이지가 무슨 내용인지 말해 봐",
  "Write an original article referring to the web page": "웹 페이지를 참고하여 원고 컨텐츠를 작성합니다",
  "Summarize the content of this document": "이 문서의 내용을 요약하세요",
  "Generate a brief summary": "간단한 요약을 작성하세요",
  "Extract document key info": "문서의 중요 정보를 추출하세요",
  "Polish the content of the document": "문서의 내용을 정리합니다",
  "Generate an analysis report": "분석 보고서를 작성하세요",
  "Introduce the code in the file": "파일의 코드를 소개하세요",
  "What's the main purpose of the file's code": "파일 코드의 주요 목적은 무엇입니까",
  "Optimize the code in the file": "파일의 코드를 최적화하세요",
  "In web page parsing...": "웹 페이지 구문 분석 시...",
  "Deep Research": "깊은 연구",
  "Basic VIP": "기본 VIP",
  "Standard VIP": "표준 VIP",
  "Pro VIP": "프로 VIP",
  "Month": "월",
  "Year": "년",
  "Instant Savings": "즉시 절약",
  "Current Status": "현재 상태",
  "Basic Model": "기본 모델",
  "Foundation Models": "기반 모델",
  "Advanced Models": "고급 모델",
  "Top-Level Models": "최상위 모델",
  "Accessible Foundation Model": "액세스 가능한 기저 모델",
  "Accessible Advanced Model": "액세스 가능한 고급 모델",
  "Accessible Top-Level Model": "액세스 가능한 최상위 모델",
  "Non-wallet users: {{ num }} times/day": "지갑 미생성 사용자: 하루 {{ num }}회",
  "Wallet users: {{ num }} times/day": "지갑 사용자: 하루 {{ num }}회",
  "KYC-verified users: {{ num }} times/day": "KYC 인증 사용자: 하루 {{ num }}회",
  "Basic Model: {{ num }} Times/Month": "기본 모델: {{ num }} 회/월",
  "Premium Model: {{ num }} Times/Month": "프리미엄 모델: {{ num }} 회/월",
  "Top-tier Model: {{ num }} Times/Month": "최상위 계층 모델: {{ num }} 회/월",
  "Please create or log in to your wallet first.": "먼저 지갑을 생성하거나 로그인해 주세요.",
  "All models share memory with each other.": "모든 모델이 서로 메모리를 공유합니다.",
  "VIP Upgrade Successful!": "VIP 업그레이드에 성공했습니다!",
  "Failed to upgrade to VIP!": "VIP 업그레이드에 실패했습니다!",
  "Click To Upgrade": "클릭하여 업그레이드",
  "KYC Certification Instructions": "얼굴 인식 검증 설명",
  "Please follow the steps below:": "다음 단계를 따르십시오:",
  "Click \"Copy Link\".": "\"링크 복사\"를 클릭하세요.",
  "Open your browser. Chrome, Firefox, Microsoft Edge and Safari on iOS 14.3 or later are all supported.": "브라우저를 엽니다. Chrome, Firefox, iOS 14.3 이상의 Microsoft Edge 및 Safari가 모두 지원됩니다.",
  "Paste the copied link and enable identity certificate recognition.": "복사한 링크를 붙여넣고 신분 증명서 인식을 활성화하세요.",
  "After authentication, return to the APP and click \"Complete Authentication\".": "인증이 완료되면 앱으로 돌아가 \"인증 완료\"를 클릭하세요.",
  "Complete Authentication": "인증 완료",
  "clock_in": "출근하다",
  "invite": "초대하다",
  "new_wallet": "지갑 생성",
  "Small Tip:": "작은 팁:",
  "If you're using a Gmail account and can't find the verification code in your Inbox, it's highly likely that it's been filtered into your SpamFolder.": "Gmail 계정을 사용 중이고 수신함에서 인증 코드를 찾을 수 없다면, 스팸 폴더로 필터링되었을 가능성이 높습니다.",
  "To claim the reward, you must first complete user verification !": "보상을 받으려면 먼저 사용자 인증을 완료해야 합니다 !",
  "DBC balance is insufficient. You need to have at least 0.01 DBC in your wallet balance.": "DBC 잔액이 부족합니다. 지갑에 최소 0.01 DBC가 필요합니다.",
  "Failed to send transaction !": "거래 전송 실패!",
  "The DGC balance is not enough to pay. You can invite a friend to obtain 3000 DGC.": "DGC 잔액이 부족합니다. 친구를 초대하면 3000 DGC를 얻을 수 있습니다.",
  "It seems that you are offline. Please reconnect to send messages.": "오프라인 상태인 것 같습니다. 메시지를 보내려면 다시 연결하세요.",
  "The amount of DGC is insufficient, an additional {{ num }} DGC needs to be purchased. After the DGC purchase is successful, upgrade to VIP.": "DGC 수량이 부족합니다. 추가로 {{ num }} DGC를 구매해야 합니다. DGC 구매가 성공한 후 VIP로 업그레이드하세요.",
  "Recharge DGC": "DGC 충전",
  "Time expired": "시간 만료",
  "QR code is invalid": "QR 코드가 유효하지 않습니다",
  "Is the password saved locally": "비밀번호가 로컬에 저장되나요",
  "Reconnect": "다시 연결",
  "Daily Active Users": "일일 활성 사용자",
  "Daily Active Users Data Distribution": "일일 활성 사용자 데이터 분포",
  "Face verification failed": "얼굴 인증에 실패했습니다",
  "KYC authentication information is incomplete": "KYC 인증 정보가 불완전합니다",
  "Captcha security authentication failed": "캡챠 보안 인증에 실패했습니다",
  "Video Generating...": "비디오 생성 중...",
  "Video Generation Failed": "비디오 생성에 실패했습니다",
  "Short": "짧은",
  "Medium": "중간의",
  "Long": "긴",
  "This generation uses the {{model}} high-quality model, which will consume 2 video generation credits. The expected wait time is 1-5 minutes, and there are {{num}} remaining video generation credits for today.": "이번 생성은 {{model}} 고품질 모델을 사용하며, 동영상 생성 크레딧 2개가 소모됩니다. 예상 대기 시간은 1～5분이고, 오늘 동영상 생성 크레딧은 {{num}}개가 남아 있습니다.",
  "This generation uses the {{model}} high-quality model, which will consume 2 video generation credits. The estimated wait time is 1-5 minutes. Your daily video generation credits have been used up.": "이 세대에서는 고품질 모델 {{model}}을 사용하며, 비디오 생성 크레딧 2개가 소모됩니다. 예상 대기 시간은 1～5분입니다. 귀하의 일일 비디오 생성 크레딧이 모두 소모되었습니다.",
  "Knowledge Popularization Video (Taking 'Quantum Computing' as an Example)\n・Video Type: Motion Graphics Animation + Voiceover \n・Core Concept: Use simple and easy-to-understand metaphors to explain the basic principles of quantum computing (such as qubits, superposition, entanglement) and why it is more powerful than traditional computers. \n・Target Audience: General public interested in science but without a professional background. \n・Shot-by-Shot Prompt: \n 1. Opening Scene: A close-up of a CPU chip from a traditional computer, next to a futuristic, glowing mysterious crystal (representing a quantum chip). On-screen Text: 'When traditional computers reach their limits...' \n 2. Metaphor 1 - Coin: Show a coin spinning on a tabletop. Voiceover: 'A traditional bit is like a stationary coin—it’s either heads or tails. But a quantum bit...' The coin starts to blur and simultaneously shows both heads and tails (representing superposition). \n 3. Metaphor 2 - Maze: A complex maze. The path of a traditional computer is like a single line, trying one route at a time and often hitting dead ends. The path of a quantum computer is like a glowing net, exploring all possible routes at the same time and finding the exit instantly. \n 4. Application Outlook: Rapidly switching scenes: designing new drug molecules, optimizing global logistics routes, creating more secure encryption (the original 'cracking encryption' needs to be phrased carefully, so it is revised to 'creating more secure encryption'). \n 5. Ending: The quantum chip emits a soft pulse, and the screen freezes. On-screen Text: 'This is not magic—this is the next chapter of science.'": "과학 보급 영상（「양자 컴퓨팅」을 예로）\n・영상 유형：모션 그래픽 애니메이션 ＋ 보이스오버 \n・핵심 개념：쉽고 이해하기 쉬운 비유를 사용하여 양자 컴퓨팅의 기본 원리（양자 비트、중첩、얽힘 등）과 기존 컴퓨터보다 강력한 이유를 설명한다. \n・타겟 관객：과학에 관심이 있지만 전문적 배경이 없는 일반 대중. \n・샷별 프롬프트： \n 1. 오프닝：기존 컴퓨터의 CPU 칩 클로즈업, 그 옆에 미래적인 빛을 내는 신비로운 결정체（양자 칩을 나타냄）. 화면 텍스트：「기존 컴퓨터가 한계에 도달했을 때…」\n 2. 비유 1－동전：탁자 위에서 회전하는 동전을 보여줌. 보이스오버：「기존 비트는 정지된 동전처럼 앞면이거나 뒷면이야. 하지만 양자 비트는…」동전이 흐릿해지기 시작하며 앞면과 뒷면이 동시에 나타남（중첩을 나타냄）. \n 3. 비유 2－미로：복잡한 미로. 기존 컴퓨터의 경로는 한 줄의 선처럼 한 번에 한 길을 시도하며 자주 막다른 길에 빠짐. 양자 컴퓨터의 경로는 빛나는 그물처럼 동시에 모든 가능한 길을 탐색하며 즉시 출구를 찾음. \n 4. 응용 전망：화면을 빠르게 전환：새로운 약물 분자 설계、글로벌 물류 경로 최적화、더 안전한 암호화 생성（원래「암호 해독」은 신중하게 표현해야 하므로「더 안전한 암호화 생성」으로 수정）. \n 5. 엔딩：양자 칩이 부드러운 펄스를 발산하며 화면이 정지됨. 화면 텍스트：「이것은 마법이 아니라－과학의 다음 장이야.」",
  "Product Review Video (Taking 'Flagship Smartphone' as an Example)\n・Video Type: Live-Action Shooting + Screen Recording + B-Roll\n・Core Concept: Conduct a comprehensive and objective review of a newly released flagship smartphone, focusing on the camera, performance, battery, and system experience, and provide clear pros and cons as well as purchasing recommendations.\n・Target Audience: Potential smartphone buyers, tech enthusiasts.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: The host appears with a cool transition effect, holding the new smartphone. Quickly show close-ups of the smartphone's appearance (frame, camera module).\n 2. Camera Test:\n・Daytime Samples: Switch to real-shot samples, compare side-by-side with competitors' products to highlight details and colors.\n・Night Mode: Switch from an extremely dark environment to the final photo to show the amazing night scene effect.\n・Portrait Video: The host walks and talks to show the background blur effect.\n 3. Performance Test: Record the screen while playing a large-scale game, with the frame rate counter stabilizing at the maximum value. Quickly switch between multiple apps to show its smoothness.\n 4. Disadvantages Segment: The tone of the screen becomes slightly serious. The host points out: 'But it's not perfect...' For example, show that the charging speed is not as fast as some competitors, or a certain software function needs optimization.\n 5. Summary: The host appears again, with the smartphone placed in front of them. Clearly list 'Who it's for' and 'Who it's not for', and provide the final purchasing recommendation.": "제품 리뷰 영상（「플래그십 스마트폰」을 예로）\n・영상 유형：실사 촬영 ＋ 스크린 레코딩 ＋ B-롤\n・핵심 개념：새로 출시된 플래그십 스마트폰에 대해 카메라、성능、배터리、시스템 경험에 초점을 맞춘 포괄적이고 객관적인 리뷰를 진행하며, 명확한 장단점과 구매 추천을 제공한다. \n・타겟 관객：잠재적인 스마트폰 구매자、기술 애호가. \n・샷별 프롬프트：\n 1. 오프닝：호스트가 새 스마트폰을 들고 멋진 트랜지션 효과로 등장. 스마트폰 외관（프레임、카메라 모듈）의 클로즈업을 빠르게 보여준다. \n 2. 카메라 테스트：\n・주간 샘플：실제 촬영한 샘플 사진으로 전환, 경쟁 제품과 나란히 비교하며 디테일과 색감을 강조. \n・야간 모드：극도로 어두운 환경에서 완성된 사진으로 전환, 놀라운 야경 효과를 보여준다. \n・인물 영상：호스트가 걷고 이야기하면서 배경 흐림 효과를 보여준다. \n 3. 성능 테스트：대형 게임 플레이 화면을 스크린 레코딩, 프레임률 카운터가 최대값으로 안정되는 모습을 보여준다. 여러 앱을 빠르게 전환하며 유流畅성을 보여준다. \n 4. 단점 세그먼트：화면 톤을 약간 진지하게 변경. 호스트가「하지만 이 제품은 완벽하지 않습니다…」라고 지적. 예를 들어, 충전 속도가 일부 경쟁 제품보다 느리거나 특정 소프트웨어 기능이 최적화가 필요하다는 점을 보여준다. \n 5. 요약：호스트가 다시 등장, 앞에 스마트폰을 놓고「누구에게 적합한지」와「누구에게 부적합한지」를 명확히 나열하며 최종 구매 추천을 제공한다.",
  "Lifestyle Vlog (Taking 'Slow Urban Weekend' as an Example)\n・Video Type: Live-Action Vlog\n・Core Concept: Document a healing and relaxing urban weekend, emphasizing atmosphere and emotional value rather than a packed schedule.\n・Target Audience: Young urbanites who pursue quality of life and seek leisure inspiration.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: Morning sunlight filters through the window onto a desk. A hand is brewing coffee, with coffee liquid dripping slowly (slow-motion shot). Warm background music plays.\n 2. Morning Segment: In a quiet independent bookstore, the camera pans over rows of bookshelves, and a hand strokes the spines of books. Reading on a park bench, with pigeons walking by the feet.\n 3. Noon Segment: In a cozy, atmospheric small restaurant, close-up shots of food (cheese stretching, sauce flowing). Natural empty shots of street scenes.\n 4. Afternoon Segment: Close-up shots of doing handcrafts (such as pottery, painting), showing a focused expression and the gradually taking-shape work. Alternatively, shooting a time-lapse video from a high spot in the city during dusk.\n 5. Ending: At night, the small string lights on the windowsill light up. The protagonist is writing a diary or just quietly looking out the window. Voice-over or subtitle: 'Give yourself, who has been busy all week, a break.'": "라이프스타일 브이로그（「도시의 느린 주말」을 예로）\n・영상 유형：실사 브이로그\n・핵심 개념：치유적이고 편안한 도시 주말을 기록하며, 빽빽한 일정보다 분위기와 감정적 가치를 강조한다.\n・타겟 관객：삶의 질을 추구하고 여가 영감을 찾는 젊은 도시민.\n・샷별 프롬프트：\n 1. 오프닝：아침 햇살이 창문을 통해 책상에 비친다. 한 손이 커피를 타고 커피 액체가 천천히 떨어진다（슬로우 모션 샷）. 따뜻한 배경 음악이 흘러난다.\n 2. 오전 세그먼트：조용한 독립 서점에서 카메라가 책장 줄을 스캔하며, 한 손이 책등을 쓰다듬는다. 공원 벤치에서 책을 읽고 발치에는 비둘기가 걸어간다.\n 3. 정오 세그먼트：분위기 좋은 작은 식당에서 음식 클로즈업 샷（치즈가 늘어나는 모습、소스가 흐르는 모습）. 자연스러운 거리 풍경 빈 샷.\n 4. 오후 세그먼트：수공예（도자기、그림 등）하는 모습 클로즈업 샷으로, 집중한 표정과 점차 형태가 잡히는 작품을 보여준다. 혹은, 황昏时分 도시 높은 곳에서 타임랩스 영상을 촬영한다.\n 5. 엔딩：밤에 창문틀 작은 전구줄이 켜진다. 주인공이 일기를 쓰거나 그냥 조용히 창밖을 바라본다. 보이스오버 또는 자막：「일주일 동안 바빴던 자신에게, 쉬는 시간을 주자.」",
  "Story Narrative/Micro-Drama (Taking 'Time Loop' as an Example)\n・Video Type: Drama Short Film\n・Core Concept: A person finds themselves trapped in the same day and must change one small action of their own to break the loop.\n・Target Audience: Audience who enjoy sci-fi, suspense, and warm stories.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: Close-up of an alarm clock showing '7:00 AM'. The protagonist turns off the alarm irritably. A quick montage shows his monotonous morning: squeezing into the subway, being criticized by his boss, ignoring passers-by.\n 2. Discovering the Loop: The next day, the alarm clock shows '7:00 AM' again, and everything happens exactly the same. The protagonist shows a confused and terrified expression. He draws a circle on the calendar and realizes every day is the same day.\n 3. Attempts and Failures: He tries various extreme methods (such as skipping work, spending wildly) to break the loop, but everything resets the next day.\n 4. Turning Point: He notices that he meets a depressed colleague in the elevator every day. This time, he chooses to smile and greet: 'How are you today?' The colleague has a stunned expression.\n 5. Breaking the Loop: The next day, the alarm goes off, showing '7:01 AM'. He freezes, then becomes overjoyed. Outside the window, the world continues to function. The last shot is him chatting happily with that colleague in a café.": "스토리 내레이션/마이크로 드라마（「타임 루프」를 예로）\n・영상 유형：드라마 단편 영화\n・핵심 개념：어떤 사람이 같은 날에 갇혀 있다는 걸 깨닫고, 자신의 작은 행동 하나를 바꿔야 루프를 끊을 수 있다.\n・타겟 관객：SF、서스펜스、따뜻한 이야기를 좋아하는 관객.\n・샷별 프롬프트：\n 1. 오프닝：「오전 7시」를 보여주는 알람시계 클로즈업. 주인공은 짜증내며 알람을 끈다. 빠른 몽타주로 그의 단조로운 아침을 보여줌：지하철에 끼워넣어지는 모습、상사에게 혼나는 모습、보행자를 무시하는 모습.\n 2. 루프 발견：다음 날 알람시계는 다시「오전 7시」를 보여주고 모든 일이 똑같이 일어난다. 주인공은 혼란스럽고 겁먹은 표정을 짓는다. 달력에 원을 그리고 매일이 같은 날이라는 걸 깨닫는다.\n 3. 시도와 실패：루프를 끊기 위해 다양한 극단적인 방법（업무 결근、난폭한 소비 등）을 시도하지만 다음 날 모든 게 리셋된다.\n 4. 전환점：매일 엘리베이터에서 우울한 동료를 만나는 걸 눈치챈다. 이번엔 미소를 지으며 인사：「오늘 어때？」동료는 놀란 표정을 짓는다.\n 5. 루프 끊기：다음 날 알람이 울리며「오전 7시 01분」을 보여준다. 주인공은愣了一下然后 기뻐한다. 창밖에서는 세상이 계속 움직인다. 마지막 샷은 그 동료와 카페에서愉快하게 이야기하는 모습.",
  "Food Making Category (Taking 'Lava Chocolate Cake' as an Example)\n・Video Type: Top-Down Shot + Close-Up\n・Core Concept: Clearly show every step from ingredients to finished product, highlighting the joy of cooking and the attractive texture of the finished product.\n・Target Audience: Home baking enthusiasts, food lovers.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Ingredient Display: A top-down shot showing all raw materials (chocolate, butter, eggs, sugar, flour) neatly arranged on the table, with a visually comfortable presentation.\n 2. Production Process:\n・Melting Chocolate: Melt chocolate and butter in a double boiler, with a close-up of the smooth liquid.\n・Mixing Batter: Beat eggs and sugar until pale, mix with the chocolate liquid, sift in flour, and stir until smooth and free of lumps.\n 3. Molding and Baking: Pour the batter into molds, clearly showing that it is only filled to 70% capacity. Place into a preheated oven.\n 4. Finished Product Display: Take the cake out of the oven, with a puffy exterior. Gently cut it open with a spoon, and the rich chocolate lava oozes out instantly (this is the climax of the video and must use the most attractive close-up).\n 5. Ending: Serve the cake with a scoop of ice cream, dust with powdered sugar, and enjoy it under warm lighting.": "음식 제조 카테고리（「초콜릿 라바 케이크」를 예로）\n・영상 유형：俯拍(눈높이 위에서 촬영) + 클로즈업\n・핵심 개념：재료부터 완성품까지의 모든 단계를 명확히 보여주고, 요리의 즐거움과 완성품의 매력적인 질감을 강조한다.\n・타겟 관객：가정 베이킹 애호가、음식 애호가.\n・샷별 프롬프트：\n 1. 재료展示：俯拍 샷으로 모든 원료（초콜릿、버터、계란、설탕、밀가루）를 테이블 위에整齐하게 정리한 모습을 보여주고, 시각적으로 편안한 구성으로 촬영.\n 2. 제조 과정：\n     ・초콜릿 녹이기：물 위에서 초콜릿과 버터를 녹이고, 부드러운 액체의 클로즈업을 촬영.\n     ・반죽 섞기：계란과 설탕을 거품이 나고 연한 색이 될 때까지 친 후, 초콜릿 액과 섞고, 밀가루를 체에 내려 넣고, 입자가 없어질 때까지 부드럽게 저어 섞음.\n 3. 몰드 넣고 구우기：반죽을 몰드에 부어 넣고, 7분 찰 정도만 채우는 모습을 명확히 보여줌. 예열한 오븐에 넣음.\n 4. 완성품展示：오븐에서 케이크를 꺼내고, 겉면이 부풀어 오른 모습을 촬영. 숟가락으로 살짝 자르면, 진한 초콜릿 라바가 순식간에 쏟아져 나오는 모습을 촬영（이것은 영상의 클라이맥스이므로 가장 매력적인 클로즈업을 사용해야 함）.\n 5. 엔딩：케이크에 아이스크림 한 알을 얹고, 분말 설탕을 뿌리고, 따뜻한 조명 아래에서 맛있게 먹는 모습을 촬영.",
  "Inspirational/Personal Growth Category (Taking 'How to Stop Mental Overconsumption' as an Example)\n・Video Type: Dynamic Text + Abstract Animation + Voiceover\n・Core Concept: Provide 3 specific and actionable methods to help the audience reduce overthinking and self-doubt.\n・Target Audience: Young people who feel anxious, stressed, and often criticize themselves.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: An abstract figure is trapped in a maze made of constantly spinning negative words (\"I can't do it\", \"What will others think\", \"What if I fail\").\n 2. Method 1: Thought Timing: A huge timer appears, set to 15 minutes. Voiceover: \"Give yourself a 'worry time'; once the time is up, resolutely stop.\" The figure in the screen actively turns off the noisy \"thought speaker\".\n 3. Method 2: Specificize the Problem: A messy ball of yarn (representing vague anxiety) is broken down into several clear, answerable yes/no questions. For example, \"What can I prepare for tomorrow's meeting?\" instead of \"Will I mess up tomorrow?\".\n 4. Method 3: Five-Minute Action: The figure is intimidated by a \"huge task\". At this point, a \"5-Minute Start\" button appears; after pressing it, the figure starts to act and finds that once they begin, the resistance becomes smaller.\n 5. Ending: The maze disappears, the figure stands on an open plain, and the sun shines down. Text appears: \"Thinking is all about problems; doing is the answer.\"": "격려・개인 발전 카테고리（「정신적 소모를 멈추는 방법」을 예로）\n・영상 유형：동적 텍스트 ＋ 추상 애니메이션 ＋ 나레이션\n・핵심 개념：구체적이고 실행 가능한 3가지 방법을 제공하여 시청자가 과도한 생각과 자기 의심을 줄이도록 돕는다.\n・타겟 관객：불안감을 느끼고、스트레스가 많고、자신을 자주 비판하는 젊은 사람들.\n・샷별 프롬프트：\n 1. 오프닝：추상적인 인물이 계속 회전하는 부정적 단어（「나는 할 수 없다」「다른 사람들은 어떻게 생각할까」「만약 실패하면 어떻게 해」）로 이루어진 미로에 갇혀 있다.\n 2. 방법 1：생각 타이밍：거대한 타이머가 나타나 15분으로 설정된다. 나레이션：「자신에게 '걱정 시간'을 주자. 시간이 끝나면 단호히 멈추자.」화면 속 인물이 시끄러운「생각 스피커」를 적극적으로 끈다.\n 3. 방법 2：문제 구체화：혼란스러운 실뭉치（모호한 불안을 나타냄）가 명확하고 답변 가능한 예/아니오 질문으로 분해된다. 예를 들어,「내일 회의를 위해 무엇을 준비할 수 있을까？」가「내일 나는 망칠까？」대신이 된다.\n 4. 방법 3：5분 행동：인물이「거대한 과제」에 겁먹고 있다. 이때「5분 시작」버튼이 나타나 누르면 인물이 행동을 시작하고, 시작하면 저항이 줄어든다는 것을 알게 된다.\n 5. 엔딩：미로가 사라지고 인물이 넓은 평원에 서 있으며 태양빛이 내리쬐인다. 텍스트가 나타난다：「생각만 하면 문제뿐；행동하면 답이 나온다.」",
  "Multi-resolution with synchronized audio and video generation": "다중 해상도, 동기화된 오디오 및 비디오 생성",
  "Physically accurate, synchronized audio and video": "물리적으로 정확한, 동기화된 오디오 및 비디오",
  "Strong comprehension, generates precise videos": "강력한 이해력, 정밀한 비디오 생성",
  "High-quality long videos with smooth visual coherence": "시각적 일관성이 매끄러운 고품질 장형 비디오",
  "Realistic details and smooth motion": "현실적인 디테일과 부드러운 동작",
  "Realistic rendering of dynamic scenes": "동적 장면의 현실적인 렌더링",
  "Multi-shot narrative, stable and smooth visuals": "멀티 신 서사, 안정적이고 부드러운 영상 시퀀스",
  "Accurate physical motion simulation": "정밀한 물리 운동 시뮬레이션",
  "Fluid motion and lifelike details": "유동적인 동작과 생생한 디테일",
  "It seems that you are offline, Please check your network and try generating again": "오프라인 상태인 것 같습니다, 네트워크를 확인하고 다시 생성해 주세요",
  "Unpaid": "미지급된",
  "Paying": "결제 중",
  "Payment timeout": "결제 시간 초과",
  "Paid": "결제 완료",
  "Pay": "지불하다",
  "Pay Verify": "결제 확인",
  "Pay Success": "결제 성공",
  "Pay Failed": "결제 실패",
  "Insufficient USDT Balance": "USDT 잔액 부족",
  "This generation uses the {{model}} high-quality model, which will consume {{paymoney}} USDT, The expected wait time is 1-5 minutes.": "이 생성은 {{model}} 고품질 모델을 사용하며, {{paymoney}} USDT를 소비합니다. 예상 대기 시간은 1-5분입니다.",
  "Micro Fluids – 《Annihilation》-Style Organic Texture": "미세 유체 - 『Annihilation』식 생명 감촉",
  "Using AI to replicate fluid dynamics, presenting within 5-10 seconds the filamentous diffusion of ink droplets in water in slow motion, the amber glow of ice spheres melting in whiskey glasses, and the nebula-like vortices formed by milk swirling in coffee. Emphasize the iridescence of fluid refraction and the tremor of surface tension to generate sci-fi short films with biological texture.": "AI로 유체 역학 재현, 5-10초 내 슬로모션 잉크 방울 물속 확산, 위스키 글래스에서 녹는 아이스볼의 호박색 빛무리, 커피에서 소용돌이치는 우유의 성운 고리를 표현. 유체 굴절의 무지개색과 표면 장력의 떨림을 강조, 생물학적 감촉의 SF 단편 생성.",
  "Life in Bloom – 《Planet Earth》 Time-Lapse Aesthetics": "생명의 개화 - 『Planet Earth』 타임랩스 미학",
  "Present the overwhelming of time compression through macro cinematic photography: the silk-textured petals of night-blooming cereus unfurling under moonlight, exploring shots of vines climbing ancient walls, mushrooms breaking through soil with spores erupting like smoke. Use low-angle backlighting to highlight life contours, creating nature documentary-level blooming moments.": "마크로 영화 촬영으로 시간 압축의 충격 제시: 달빛 아래 펼쳐지는 선인장의 실크 감촉 꽃잎, 고대 벽을 타고 오르는 덩굴의 탐색 샷, 토양을 뚫고 연기처럼 분출하는 포자의 버섯. 로우앵글 역광으로 생명의 윤곽 강조, 자연 다큐멘터리 급 개화 순간 창조.",
  "Light & Particles – 《Blade Runner》 Cyber Atmosphere": "빛과 입자 - 『Blade Runner』 사이버 분위기",
  "Construct flowing reflections of neon lights in rainy night puddles, holographic particles converging into growing digital city models, blue vortices of cigarette smoke swirling in dim light. Employ high-contrast color schemes and particle trail effects to craft futuristic emotional spaces.": "비 오는 밤 물웅덩이에 흐르는 네온 반사, 홀로그램 입자가 모여 성장하는 도시 모델, 어둠 속에서 소용돌이는 담배 연기의 푸른 와류 구축. 고대비 색상 구성과 입자 궤적 효과로 미래적 정서 공간 조성.",
  "Spatial Navigation – 《Inception》 Geometric Maze": "공간 이동 - 『Inception』 기하학적 미로",
  "Create infinite rotating Baroque staircases with moving light/shadow, beams of light shifting between shelves in symmetrical libraries, tunnel lights extending with pulsating rhythm. Utilize forced perspective composition and dynamic light tracking to build dizzying illusions of depth.": "무한 회전하는 바로크 계단의 광영 이동, 대칭식 도서관에서 책장 사이를 이동하는 광속, 터널 내 박동처럼 뻗어나는 등광 창조. 강제 원근법 구성과 동적 빛 추적으로 현기증 나는 심도 환상 구축.",
  "Animated Still Life – 《Harry Potter》 Magical Moments": "정물 활성화 - 『Harry Potter』 마법 순간",
  "Show feather pens autonomously writing on parchment with ink appearing, precise interlocking operation of antique clock gears, Lego bricks self-assembling into castle stop-motion. Employ close-up dolly shots and magical realist lighting to create mysterious narratives from everyday objects.": "양피지에 자율적으로 쓰는 깃펜의 잉크浮现, 앤틱 시계 내부 기어의 정밀 맞물림 운전, 레고 블록이 성으로 자가 조립하는 스톱모션. 클로즈업 돌리 샷과 마술적 리얼리즘 조명으로 일상품의 신비로운 서사 제조.",
  "Material Flow – 《Hero》 Color Poetics": "재질 유동 - 『Hero』 색채 시학",
  "Display Chinese ink spreading on rice paper to outline mountain-water landscapes, colored silk dancing with folds in zero gravity, lava cooling with surface cracks revealing incandescent inner light. Apply color emotion theory and material close-up cinematography to create visual poetry like flowing paintings.": "선지에 번지는 수묵 산수 윤곽, 무중력에서 춤추는 색견 주름, 용암 냉각 시 표면 균열로 비치는 작열 내광 전시. 색채 정서 이론과 재질 접사 촬영 기법으로 그림이 유동하는 시각적 시편 창조.",
  "Model": "모델",
  "Size": "사이즈",
  "Duration": "영상시간",
  "Price": "가격",
  "With Audio": "오디오 포함",
  "Without Audio": "오디오 없음",
  "Advanced Mode": "고급 모드",
  "Enter prompts...": "프롬프트를 입력하세요...",
  "Resolution": "해상도",
  "Seed (-1 random; 0~)": "시드 (-1 랜덤; 0~",
  "Transitions (optional)": "전환 효과 (선택 사항)",
  "Count:": "수량:",
  "Must equal image count - 1": "이미지 수 - 1 이어야 함",
  "Segment": "구간",
  "Duration (seconds, integer)": "지속 시간 (초, 정수)",
  "Prompt (optional, specific segment)": "프롬프트 (선택, 해당 구간)",
  "Local prompt for this segment (optional)": "이 구간에 대한 프롬프트 (선택 사항)",
  "Generating...": "생성 중...",
  "Generate Video": "비디오 생성",
  "/time": "/회",
  "Keyframe Images (images)": "키프레임 이미지 (images)",
  "Drag images here, or click to select": "이미지를 여기에 드래그하거나 클릭하여 선택하세요",
  "PNG/JPG up to 5 images · as keyframes": "PNG/JPG 최대 5장 · 키프레임으로 사용",
  "Select Images": "이미지 선택",
  "Clear": "지우기",
  "Image Preview (max 5)": "이미지 미리보기 (최대 5장)",
  "Images Count": "장",
  "Remove": "제거",
  "Example Showcase": "예제 쇼케이스",
  "Click to apply parameters": "클릭하여 매개변수 적용",
  "No example data for this model": "이 모델에 대한 예제 데이터가 없습니다",
  "Fill Parameters": "파라미터 적용",
  "Play/Preview": "재생/미리보기",
  "Edit (Fill Parameters)": "편집 (파라미터 적용)",
  "Edit": "편집",
  "Download Video": "비디오 다운로드",
  "Download": "다운로드",
  "Close": "닫기",
  "Enter English words, e.g., person, car, dog...": "영어 단어를 입력하세요 (예: person, car, dog...)",
  "Apply Mask": "마스크 적용",
  "Source Video": "소스 비디오",
  "Click to upload or drag video": "클릭하여 업로드하거나 비디오를 드래그하세요",
  "Please keep video size under 100MB": "비디오 크기는 100MB 이하로 유지해주세요",
  "(MP4 / MOV / WebM)": "(MP4 / MOV / WebM)",
  "MP4 / MOV / WebM": "MP4 / MOV / WebM",
  "Describe video content...": "비디오 내용을 설명하세요...",
  "Strength (Redraw)": "강도 (Strength)",
  "+ Recommended": "+ 추천 단어",
  "Style Filter": "스타일 필터",
  "Random Seed": "랜덤 시드",
  "Negative Prompt": "부정적 프롬프트",
  "Negative prompts...": "부정적 프롬프트...",
  "Steps": "단계 (Steps)",
  "CFG Scale": "CFG 스케일",
  "Flow Shift": "플로우 시프트 (Flow Shift)",
  "History": "히스토리",
  "No records": "기록 없음",
  "Failed": "실패",
  "Unleash your creative potential, experience": "창의력을 발휘하고,",
  "'s magic.": "의 마법을 경험하세요.",
  "Select a model and upload assets to start generating.": "모델을 선택하고 자산을 업로드하여 생성을 시작하세요.",
  "Completed": "완료됨",
  "Copy failed": "복사 실패",
  "Copy Prompt": "프롬프트 복사",
  "Prompt copied": "프롬프트 복사됨",
  "Good": "좋아요",
  "Bad": "싫어요",
  "No preview": "미리보기 없음",
  "Please keep this page open": "이 페이지를 열어두세요",
  "Please check your assets or prompt and try again": "자산 또는 프롬프트를 확인하고 다시 시도하세요",
  "(Estimated: ": "(예상: ",
  " minutes)": "분)",
  "Please upload images": "이미지를 업로드해주세요",
  "Please upload video": "비디오를 업로드해주세요",
  "Please connect wallet first": "먼저 지갑을 연결해주세요",
  "Creating order...": "주문 생성 중...",
  "No payment required, starting generation": "결제 필요 없음, 생성 시작",
  "Checking wallet balance...": "지갑 잔액 확인 중...",
  "Insufficient BNB balance for Gas": "BNB 잔액 부족 (가스비)",
  "Invalid payment amount": "잘못된 결제 금액",
  "Insufficient USDT balance": "USDT 잔액 부족",
  "Current": "현재",
  "Please confirm payment in wallet...": "지갑에서 결제를 확인해주세요...",
  "User canceled payment": "사용자가 결제를 취소했습니다",
  "Payment incomplete: canceled or network error": "결제 미완료: 취소됨 또는 네트워크 오류",
  "Verifying transaction on-chain (do not close)...": "온체인 거래 확인 중 (닫지 마세요)...",
  "Payment broadcasted, syncing system, please refresh later": "결제가 전송되었습니다. 시스템 동기화 중이니 나중에 새로고침하세요",
  "Payment successful!": "결제 성공!",
  "Payment failed": "결제 실패",
  "Payment canceled": "결제 취소됨",
  "model_desc_pika-v2.2-pikaframes": "다중 키프레임 비디오 생성: 사용자 지정 전환 효과 지원, 매끄러운 애니메이션 생성.",
  "model_desc_sam3-video": "스마트 비디오 편집: 특정 객체를 정밀하게 분할, 제거 또는 교체.",
  "model_desc_wan-2.1-v2v": "비디오 스타일 변환: 원래 동작 리듬을 유지하면서 스타일과 조명을 재구성."
}